話咁快已經二十幾歲....開始掛住以前既生活

話咁快已經20歲，上到大學，好似好好，但根本為讀而讀，漫無目的咁，開始討厭依家既生活，開始掛住以前既生活，開始掛住以前既小學中學既美好時光。

諗翻起以前，突然間好想搵下班同學，睇下佢地點樣，會唔會有人已經結左婚生左仔。所以想約下佢地出黎食下飯，聚下舊。

FACEBOOK SEARCH 下佢地個名，個陣先發現好多人都已經失去左聯絡，唔知點先搵得到佢地。

搵本紀念冊出黎，睇下佢地寫左啲乜，先發現個陣唔係好多人有電話，所以留底聯絡電話既人小之又小，見到有email ，即刻狗衝 SEND EMAIL 問句 : how do you do 。 好可惜既係只有google 比我既message : 找不到地址。 唔知係改左email 定係del 左。

個人突然好感慨，個心那住那住咁，以前既朋友就咁就無左，失去左聯絡，好想搵翻你地，但完全無方法用到

有無人明

好灰，完全唔知可以點

得啲最friend 嘅先會keep 住聯絡

小學同學真係重要咩lol
畢左業成十年都無聯絡

小學個啲都仲有？

小學冇朋友

我覺得唔可以話唔重要，都對左6年 只係想聯絡翻姐